大埔兩仔爺爭執，廢老涉恐嚇阿仔被捕

大埔頌雅路一單位，昨晚約10時半，一對姓楊父子因瑣事爭執，其間66歲父親懷疑恐嚇36歲兒子。警員接報到場，經初步調查，父親涉嫌刑事恐嚇被捕，案件交大埔警區刑事調查隊跟進。

係咪因爲打邊爐嘈

渣ga

渣ge

其實會唔會真係落案起訴？

又少個廢老

係咪真係會認真落簿告先？

定係又不了了之

或者判守行為

可唔可以話佢有精神病掟佢去青山？

惺咁渣ga